（少無聊）悶悶地又幫大家整wallpaper

之前太忙個post1001咗
大家可以留字或句子（中英都得不過i like英more）
我求其幫你用手機apps整wallpaper
唔靚勿屌會揀黎整
詳情可以起下我底睇返我之前啲post
順便找返上次做唔晒啲數先

如果係急要或者特別多要求可以留telegram
會有專人主動聯絡你

成皇敗寇
想黑底白字為主，唔該曬

dont look back u are not going that way

Anything they say
Will never break our hearts of gold

酒不醉人 人自醉
色不迷人 人自迷

I wish i didn’t take life so seriously

Glory Glory Man United

失去後才知道你的好
對不起

I overdose

Simmer down and pucker up

可唔可以幫我整類似你第一張既小王子既wallpaper

然後加多兩句字係上面

It is only with the heart that one can see rightly; what is essential is invisible to the eyes.

謝謝。

tg@waichungtong

謝謝

有時 個字想係高D 希望今次抽中我啦

樓咁貴 哪有錢買！

決擇
唔該

ok？

never give up!
唔該絲打

既以成神 何以為人

thx絲打

I go to school by bus

減肥之說
欲速則不達

連夢裡也會覺得快樂難求
唔該晒

一生懸命
想要特別啲既底 唔該巴打

一個字。 生

Live to burn.

想有種好熱血、正面既感覺

blessed are the forgetful

Perfect Imperfection
Thx

I know your name not my story

thx 巴打

人只得一個 情趣太多
而手得一對 最愛太多

就靜靜的 看青春難依難捨 淚還是熱的淚痕冷了
（阿桑 — 聽寂寞在唱歌）

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我當時未怕累

愛自己

係呢三隻字 thxxxx

No Pain, No gain

成長是一門學問
thank u

Welcome Back

灰色人生

所謂伊人，在水一方

Don't judge me.
You only see what I choose to show you.

有勞樓主

You will never walk alone

爛命一條

Thanks

nice 用第一張轉lockscreen 先

Pain is temporary
Regret is forever
thx

Overthinking is the biggest cause of unhappiness
可唔可以幫我整動畫底
唔係日本個d

你喜啦

想要一張lock screen一張wallpaper

大家中意可以俾個正評我j下
我做得有啲慢請耐心等候

即係咩動畫

有兩句都想整
1）一想起再累也是要做人 我的思緒便崩緊
2）我想異常才有日會天開
Thx a lot,正評已番

曾令你挫敗洩氣
但你拒絕放棄
最後信念會漸覺醒

MONEY
（雖然好市檜但係希望個設計係少夢幻個種 ）
錢係我人生動力
thanks巴

Sorry for文盲

There is not short-cut to the title.
You have to fight for it, one game by one game.

Thx Ching

Jumped. Then I changed my mind.

真係好中意呢句
thx Ching

好似上面咁得架啦
Thanks

無悔於這旅程 留低過程 曾衝出堡壘

唯求在某次盡情歡樂過

Thx ching

人類當為永恒主角

就上面呢句

Decisions as I go, to anywhere I flow

富士山下

唔該曬樓主

「人生是一段旅程，在旅行中遇到的每一個人，每一件事與每一個美麗景色，都有可能成為一生中難忘的風景」

Thankssssss

I’m not a psychopath.
I’m a high-functioning sociopath.
Do your research.

巴打

求時間變慢 不想迫於成長

I will try to fix you
深色背景，唔該樓主

腹有詩書氣自華

只要相信夢定能飛

若妳好 就已經很足夠

拜托了

但仍有過美態吧 不怕倒下

感謝樓主

純木背景
唔洗加字
THANKS

I eat you up

Let Her Go

Be who you are
Thx bro

Think for others, live for your own

Comfortable
唔該樓主

柒頭 要溫書啦

這樣遺憾或者更完美

白底黑字 唔該

I'll always be here for you.

唔該哂巴打

如果再相遇 我想我會記得你

二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣

謝樓主

東風夜放花千樹 更吹落 星如雨

thx巴打

Never cared for what they say
Never cared for games they play
thx 巴打

從今以後 我就是你 你就是我

想要兩句歌詞
其實發誓留下隔夜仇未報也好
同
再病來病去 永遠學不識心淡

評已正

天道酬勤
天行健 君子以自強不息
地勢坤 君子以厚德載物

人生若只如初見 何事秋風悲畫扇

天真無邪
知足常樂

原來我眼睛需要傾出淚
提示我人生種種知覺也安好 沒有失去

濛

句野有乜意思架完全唔明

一起走過危難有多美
Thanks 巴打

You only live once
温書啦 仲睇手機
兩句 想樓主design個底

佢應該淨係想要「有時」

我們大概都只有今天

我個名

或者 不能多愛一天
至少 慶幸曾經遇見

「用新的幸福把遺憾包著
就這麼朝向未來前進了」

想要黑底白字 謝樓主

如果再重來

賺到幾多 願放棄自由嗎

Unbowed Unbent Unbroken

唔該曬

忍是積德門
善為傳之寶
百日連陰雨
總有一朝晴

呢句係爸爸寫比我
佢已經過左身

如果寫成英文點寫

紙醉金迷

辛苦晒巴打

黑底白字
I Love Ae❤️
唔該巴打

And now I'm falling so promise that you'll catch me

lm

律己以嚴，待人以寬
唔該巴打

唔該巴打

I want something just like this
唔該巴打

從互相安慰 到無言以對

忍耐還是撤退 都一樣可悲

從互相安慰 到無言以對

要一句好了

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

方唔方便整多一張「死胡同」（唔洗整埋引號）？

我知巴打重有好多張要整，所以如果唔係咁方便整的話就唔洗整「死胡同」喇

Don"t go gentle into that good night

差左個ly
btw唔該晒

為了避免結束 你避免了一切的開始

Thx巴打

屌呀好撚柒 一陣再整

be bold be brave enough to be your true self

嗚嗚

when enough people make false promises, words stop meaning anything
會唔會太長

Bad times make a good man

I'm with till the end of the line

I phone 6

想求張lock screen

我係絲打想要返自己名[約逝]

Style你揀

如果有幸中我就好了咁多次都冇中

點都好感激樓主

You're a piece of shit
thx巴打

好撚攰呀屌

最慶幸曾偶遇呼吸空氣 呼吸到你🌾

唔中意同我講 可以再整

Don't trust others, trust yours

想要個半魔鬼半天使 上網搵左好多都唔係好岩心水
唔知冇字既得唔得
麻煩絲打

Winter is coming
想要黑底白字

唔小心 負皮左 sorry

The story continues.

感激

掉哪媽，頂硬上!

感謝樓主

愛後餘生

呢張可以不過可唔可以整多張有型少少既感覺 唔該哂

我思故我在

YOU ARE MY DREAM

手殘

眾裡尋他千百度，
驀然回首，
那人卻在，
燈火闌珊處。

如果可以既希望有個女仔背影係個街燈下

希望抽中我啦

清清地 多謝樓主

Step by step
關滑板/結他/人生事

想要張 "揸緊個信念"
希望抽中我

藥力漸過先知道，我每日挨一刀
同埋
I change myself because of you but not for you
唔該樓主

無望最初的戰意
那滿心衝勁的小子
唔該樓主

Always think twice
麻煩巴打

這一站是終點 還是另一個起點?
唔該巴打

只要你肯相信 我一定會陪你走下去

咁樣？

第二張啲字大隻左啲添

但一不小心總記起你

唔該樓主

只要相信夢 定能飛

十年生死兩茫茫 不思量 自難忘
想要傷感既中國風背景圖
希望抽中我啦 thx

緣起花落

然後 我們逃跑了

皮已正，樓主有心

The more you do, the more you can do.

唔該樓主

Achilles and his gold
Hercules and his gifts
Thx

Yesterday is history.
Tomorrow is a mystery.
Today is a gift.
That's why we call it present.
唔該巴打

Life was simple. Was...

多謝巴打你啲圖好靚

同埋想有日出清晨的感覺

Bite The Bullet

唔該巴打

i love the second one

We will find a way. We always have.

再遇見 感謝樓主

Life must go on

You call me up again just break me like a promise

Me Myself & I
thanks 爸打

若是找出你在我生命𥚃存活過的證明
就只剩下回憶了

No Half Measures

唔該哂

越要退出越向你生命移動

上個post見到呢張圖
但係可唔可以改「拉左」 做「拉在」

燥到着火 swag 熱情的臭閪

1.一定要十分努力，才有資格說自己不幸
2.你在心上

想要兩張 麻煩哂

Nothing in the cage of my ribcage
Got no heart to break like it that way

唔該巴打

上個post既數呢？

RJJ

唔該巴打

行到水窮處 坐看雲起時
唔該曬

遊戲人生

唔該曬

人生若只如初見

唔該巴打

巴打你整啲圖好靚
我想要一張

一期一會

THX巴打

薪火相傳
唔該絲打

She Leaves A Little Sparkle Wherever She Goes

你甘心嗎？

唔該樓主

成長無非看開

唔該晒樓主

唔該曬 巴打

不要哀求 學會爭取 若是如此 必有所獲
Thx樓主

sorry再整過了

找左好多喇已經你係邊句？再幫你整啦

想同 潛水+卡通 既主題
最好有呢句：man has only to sink beneath the surface and he is free.

行人路裡穿梭 在旁為你哼歌 你永遠並非一個

Yesterday You Said Tomorrow
唔該晒巴打

走過的 叫足跡 走不到 叫憧憬

再忙還是要看海

thank you
想要一種令人放鬆D hea D 的感覺
謝謝

If you can't beat them , join them

風格 dark d 就好

寧教我負天下人

同埋

情迷不意亂共坐太空船

thx

漏左張添

We won’t die young but we’ll live fast

成名在望

想要有啲希望既感覺

Note to self

I can do all things

兩句黎
Thank you

願你被世界溫柔以待
唔該ching 想問係用咩程式/app整？

She may be gone, but she's never forgotten.
Thanks

日文得唔得?

今生只愛Double May

當擁抱不再是解決問題的方法
放手是唯一的選擇

"AURA"
全大階
希望個背景係夢幻少少
非可愛類型
感謝樓主

Look at the stars.

可以試下

Thx樓豬

夠啦 我唔想就唔想 唔岩就唔岩

用嚟記住

軌跡改變角度交錯

是，我甚麼都不懂，但，我懂得欣賞你。

謝謝

the巴打好靚

the thx

命裡有時 終須有 命裡無時.... 莫強求
失戀用 多謝絲打

我都知我好靚

絲打 你係咪唔記得左我呢個

Light up the darkness

dun be sad

老鼠都怕大貓 吱吱吱

有幸抽到我就好

Me myself &I
想要張一個人在街道2旁中間行
thanks you 絲打

第二人生

爸打我要偷你下面個張圖

我這一生的存在就是為了遇到你

從萬中選一與你比 有那位可跟你比
同埋
文字再多 寫不出我的愛
我想要呢兩句 唔該巴打

怎麼到頭來又隨著大隊走
人群是那麼像羊群

唔該巴打

永續雲加

What a waste of a lovely night

我想要呢兩句 唔該巴打

陽光今天這麼燦爛 多麼想你
候鳥飛多遠 也想念著南方

The closer you look
the less you'll see

未到你呀柒頭

嚇死以為你想偷我下面桃歡迎

錯的時間 對的人
感謝巴打

第一張求原圖

貪一刻溫暖 差點毀了我幾生
只會換來多可笑的幾吻
撞向魔鬼的紋身 我原來承受不起男人

樓主skip咗我

我信異想才有日會天開
今次一定要抽中我呀，thx樓主

樓主唔想整⋯

I am a tragedy. Thank You樓主

無無明 亦無無明盡 乃至無老死 亦無老死盡

Keep Going
thanks 絲打

人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點
有勞巴打

我諗唔到點整呀sorry

嗚有啲我諗唔到

Push多一下

Don't measure yourself from here to the ground
Just measure yourself from here to the sky.

我貪心想要兩張
第一張：大驚小怪只因未慣空歡喜

第二張：鬍鬚先生

唔知有無skip

比你skip 左

係未整到喎清 not yet skipped

樓主

Destiny takes a hand

(想要啲宇宙/太空/星空嘅background thx)

just something i can turn to somebody i can miss

多謝巴打

DSE加油！

見過你成功，見過你失敗，但從未見過你放棄
呢句對小弟我好有意思，希望巴打幫幫手

奢望

最愛DoubleMay

樓主想要一英一中for 電話同ipad

You can't change the past.

仆街唔好喊

Thanks

想要柯南同史迪仔一齊

竟找到著陸你心裏
最簡單航道配對

唔該樓主

如果整到一定好正

為了不想失去 盡量逃避再找你
唔該巴打

好靚

這個世界真無謂

巴打其實我係想整 "有時" 想依兩隻字放高d

Sor for 1999

佢前面整左比你啦

得罪講句 好大陣淘寶味

Double or nothing
I got nothing

兩句可以嗎？

1.我都是天亮了才睡

2.快樂是自己的沒人可以借

謝謝

係喎 搵到啦

對唔住你試下淘俾我？我都想要

Help me leave behind some reasons to be missed

你諗邊張lock screen邊張wallpaper啦
我習慣兩個都用同一張其實

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂隨便收看

Can't Accept Not Trying

記住曾經這麼青春過

謝樓主

天空灰得像哭過

Thxxx

明日を変かえるなら 今日を変かえなきゃ
Thx

如果你太認真
只會悲傷
Thx

樓主 因為我實在太鍾意彈電想整個 漫畫底既 Music in my blood

知不可為而為之

Thx 巴打：）

希望樓主會抽中我

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

All of them make me who I am now

Kelly Choi ,who is my love one
感謝樓主！

緣份得來不易，所以要好好珍惜
希望抽到我啦

途生

More fuck yeah, less fuck that.

謝樓主

終於飄到蒼海 湖邊的優美卻不再

樓主唔好意思
係咪漏左我果句
求時間變慢 不想迫於成長

只要心不認輸 就不會輸
唔該哂樓豬

One Last Time 唔該

Face your fear

when you wanna give up, remember why you started.
巴打啲圖整得好靚

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

請樓主發揮

好有feel
留個言希望抽中我
"Happiness is only real when shared."

Keep it real , be yourself

At night when the stars light up my room
I sit by myself talking to the moon.
Trying to get to you
In hopes you're on the other side talking to me too

想要有個月亮背景 岩呢首歌既
唔該樓主

同想整多句。
Don't cry, no one cares.
想要啲好sad好寂寞個種動畫卡通底

我曾擁有你 真叫我心酸

無慾則剛

My Crystal （要樹熊做底，好幸福咁攬住棵樹）

希望抽到我啦

When you want something, all the universe conspires in helping you to achieve it.

想要太空人/宇宙/旅行feel 字型可以型啲唔洗咁卡通 感謝樓主

呢句好觸動

You have to do everything you can.
You have to work your hardest.
And if you stay positive,
you have a shot at a silver lining

Hello樓主你整wallpaper啲風格好靚
想要toy story feel嘅 "J've got a friend in Q"
希望抽中啦

Do it with faith
感謝樓主

樓主你真係好人

誇張只因我很怕
3Q絲打

樓主高汁
我就留句「i'm not the one」啦
最緊要全句細階字母 唔該樓主

活在當下
唔該樓主

no guts no glory, no legend no story

Action speaks louder than words

Yesterday I saw a lion kiss a deer

there are dreams that we can pursuit but can't success

想係一個人不斷追住個月亮，但一直觸不可及

SHUT THE PHONE OFF

如何留底你 如果早到半步

晚安

[/quote][/quote]
求原圖

香港獨立

1）長不過執著 短不過善變

2）是夢終空

唔該哂

生死由天，富貴由命

番工啦柒頭
唔該

I have nothing to lose

絲打係咪漏左我

Dreaming Alone

唔該巴打

you and i

也許在來生的某個明天 我們能再寫新的情節

唔該巴打

願你知每日每夜為何戰鬥

唔該哂巴打 好需要提醒自己

可唔可以幫手整句
"唔洗驚喎 我要你啊嘛"
個女仔就走 想佢走之前同佢講比自己心意
麻煩晒啦

Too Fast To Live.
Too Young To Die.

Fight for your dream

勿忘初衷

主要係想用黎提醒同警剔自己 唔該哂

-NUMBER1

Thz

I hate you because you are fat

人生在世，屌閪最架勢

唔該

多麼感激竟然有一雙我倆

唔該哂

I'm holding on
Why is everything so heavy?

唔該

I love you since the first time I saw you

時間過了多久（，）你就有多遠

中間有無逗號都得
想要深色背景
唔該哂

I love you more than you ever know
求絲打幫手整

It's ok to be not ok
Thanks

Don't stop when you're tired，stop when you're done.

Dont Give Up,You Will Fail Anyway

Can't stop loving You ❤️

感謝絲打

因為愛早就鑽進心臟
心一跳淚就會燙
唔該巴打

多謝曬樓主
但我之前手殘打錯字
係 我信異想才有日會天開
可唔可以幫手改改

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

最渺小的我 有大大的夢

唔該巴打

[quote]最渺小的我 有大大的夢

唔該巴打[/quoute]
啲字唔好放太高

I am your father

一些生命就這樣平安的消耗

如煙，因給你遞過火
如火，卻也沒溶掉我

如花，超生了沒有果
如果，過路能重踏過

繼續上 全力上 無論每個對手招式多誇張

Love and a cough cannot be hid.

唔該晒巴打

Never dream success
But work for it

讓我會渣火箭

上個post 留過 但冇機會整到
Everything will be forgotten
Thank you

I can do this all day!

i wish you were here

Find(Call) me if you need
thx

樓主 可以借上圖整個case? 絕不外銷

It's better to burn out than to fade away.

1.諾不輕許
2.漫天飛花 散聚落霞
求中國古風

nothing gonna change my love for you

如何掉眼淚
自知身份都不對

想好似你第一張小王子個啲feel咁
唔該晒

[/quote]
求原圖 [/quote]

Believe you can & you're halfway there

you only live once but if you do it right once is enough

樓主我想要星空 or 銀河圖做底

漏左 唔該巴打

驚你排得黎個女仔都走幫你整先

你諗住同佢咁講？好似怪怪地咁既
同埋佢有冇中意咩公仔/顏色？可以再整

隨緣自在 同埋 抬頭吧黑暗過會是晨曦
我知想要兩張真係好貪心 但呢兩句真係我座右銘 支持住我行落去

I'm holding on
Why is everything so heavy?
Holding on
To so much more than I can carry

冇漏 我整左喇喎再睇下？

Fuck the whole universe

想迷幻啲

賜酒

call深夜call u先

梗係可以
整多個俾我仲好 jk

No Game No Life

漏左定未到

行到水窮處 坐看雲起時

求你記住啊巴打

I hurt myself today
To see if I still feel

最渺小的我 有大大的夢
唔該巴打

choose one

感覺樓主

可唔可以改句嘢成
無須要快樂反正已一早枯死

桃花影落神劍飛

沉睡的森林

It's not how much time you have, it's how you use it.

I don't fucking care

救贖

廢青演員

thanks

膽小鬼連幸福都害怕，（碰到棉花也會受傷）
可唔可以整兩張？一張只係前半句，另一張有晒兩句？

Eventually gonna be alright

Everything is going to be alright, maybe not today, but eventually

獨自夢下去都不悔

即使我期待過化蝶破繭時機未到
有樂與怒我亦會自豪

thx

The only person you should try to be better than, is who you were yesterday.

幸福，是我們留給彼此最後的祝福...

call me maybe

藥力漸過先知道
我每日捱一刀

「生而為人，我很抱歉。」-太宰治

Life is like riding a bicycle.To keep your balance ,you must keep moving.

don't let your past dictate your future

忘記背後，努力向前，向著標竿直跑

想要樓主 初初三張
有太空人SF用電射電影打怪獸
抱住個女仔 講 MY heartbeat only for YOU
留定TG
唔該哂

Don't dream it; Do it!

我愛結衣BB

我有病還是你

Thanks

Sorry 打錯哂字
係你 初初三張圖 嘅第三張
想要一種 太空人 用 電射槍 射外星人果種
抱住個女仔 講 MY heartbeat only for YOU

想要m比達背影
再加不屈二字

用心若鏡

我係#99
樓主幫幫手

退一步海闊天空

Let me play among the stars.

At the end of the storm
there's a golden sky

感謝樓主

You've got a dream , you've got to protect it

唔該巴打

Tg:iainnothing

條路自己揀

在你眼中我是誰
你想我代替誰
Thx巴打

但那時太年青，一遇流言，便連自己也仿佛覺得真是犯了罪，怕遇見人們的眼睛。

Sometimes life hits you in the head with a brick, Don't lose FAITH.

日後儘量別教今天的淚白流
留低擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收

係諗住攞黎鼓勵自己trans U架 感謝樓主

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛
個背景要藍色 憂傷d 謝巴打

Escape or face

我們總是把最寬容的樣子留給別人，卻把最惡毒最傷人的話留給了自己最親的人。

想要打橫 唔該巴打

keep it real

我都中意

my name plz thanks so much bro

風花雪月不肯等人唔該

life is simple, you make choices and don't look back.

If you're good at something never do it for free

Now I promise to you, and I can swear to you

潛心潛意
誠惶誠恐
唔該曬

我故作這樣強 可否給我好收場
唔該哂:

唉呀打錯歌詞sor
應該係 我故作這樣強可否終於給我好收場

Almost

個feel想灰啲
唔該樓主

推一推先

萬分感謝樓主

[It Is The Time You Have Wasted For Your Rose That Makes Your Rose So Important.]
加小王子Background🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想起曾經我為何未懂得自白

打直都想要 不過如果麻煩就不了
唔該晒巴打

天時人事日相催，冬至陽生春又來。

Stop stopping

我不怕千萬人阻擋 只怕自己投降

Where you wanna go,how much you wanna risk
用埋something just like this 個超人cover thanks

Don't forget 2011 to 2014.

白底黑字 想紋身 正缺設計
滴水之恩 銘感五內樓主

Skip左我

I fucking hate my life

唔該樓主

Never become a monster to defeat one.

Send us to perfect places

要往前走 你不用跟誰鬥
唔該 巴打

You'll float too

Live in the moment

唔該樓主

生而為人

Thx

得之我幸 失之我命
唔該曬

順便留名 正評 唔該哂樓主

Respect yourself.
(字放成張圖嘅上半部是但一個位就得)

落花有意隨流水 落水無情戀落花

24小時長on等你

停頓時 在你笑開的眼眉 望穿秋水之美

唔該樓主

Time is like a river, you cannot touch the same water twice.

態度決定高度

我想要＂世事唔係絕對既 ＂
跟著背景有2個傻更更既細路訓係到

多謝巴打先 你啲圖好靚呀

sleep is for the weak

專心抱住最渺小一刻

Thanks

我依家用緊既Wallpaper都係你上次整落
一直未捨得換

I could look into your eyes until the sun comes up

Look at the star
Look how they shine for you

想要+1

願你我被這世界溫柔相待

Thanks

I just don't want to be alone.
唔該晒樓主

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

劉明

No More Half Measures先啱

若你喜歡怪人 其實我很美

Don‘t Say No Before You Try

我想見的笑臉只有懷念

tg: nywoody

巴打

Don't you dream in possible things?

Let bygones be bygones

誰知雙子的心 也盼望能被當真

唔該哂樓主

小王子個張好正

你叫我最快樂 也叫我最心痛

One day at a time

And

You can not always get what you want

我tg:

Thankssss

uynot
希望係淺色畫做背景

l love the way you look at me
thanks

All the above
用黎提自己要努力奮鬥

忘掉愛過的她
唔該巴打

放縱我的心魔
惹來痛苦之禍

I hate you, I love you, I hate that I love you
Thanks

笑到標眼水

溫柔正確的人總是難以生存，因為這個世界既不溫柔 也不正確

大老師

Nothing is coming to rise.

我正好夠笨 永遠在你面前自動地安份

I still have a longing for your memory
如果有 想要藍色或者紅色嘅花
希望整到我 thank you絲打

我沒有我沒有沒有
從運氣 到信心 到天空宇宙全屬某某

我，和過去訣別

不要因為習慣了黑暗，就為黑暗辯護。

Thx

有人能在花未開前，就告訴別人這花會開得多漂亮

Thx巴打

There is no absolute forever.

唔該巴打

Clearlove
唔該巴打

Lucky I'm in love with my best friend

let it go

Don't care what others say,If I got you I'm
straight
唔該晒

好正

我只想跟你未來浸在愛河
而你那呵欠絕得不能絕 絕到溶掉我

希望巴打見到

i am barry allen and i am the fastest man alive
想要埋flash 背景

我命由我不由天

快不快樂有天總過去

夢想 似乎遙不可及

Music is my life

Be the light

Where are you now ?
Were you only imaginary?

thx

Beauty starts in your head not in your mirror

唔該哂呀好靚

即使不完美 只需經歷你自己

Persistance

珍惜你所愛
(希望背景係一個女仔抱住一隻啡同白色嘅貓,thank you so much!!!)

若有一天你發現生活特別艱難
可能是因為這次收穫特別巨大

其實我不快樂

感謝巴打

Lost Stars

Time will tell how much I love you
感謝巴打

stay hungry stay foolish

想哭 來試探自己麻痺了沒 全世界 好像只有我疲憊

唔該哂絲打

我該變成什麼樣子 才能延緩厭倦

thx

有冇呢張後面張原圖？
本身好鐘意呢張但唔見左

另外同求
最美的願望 一定最瘋狂

你要一生去追求 要去追不要保留

想要火影扯開卷軸嗰隻feel 如果太麻煩就要啲你覺得啱意境嘅公仔/圖

麻煩曬巴打

最開心係可以跟你學琴

Sorry 絲打

I want something just like this

Thx 巴打

Nothing is impossible for a willing heart.

唔該

Go big or go home

希望抽中

流淚撒種，
必歡呼收割。
Thanks

Yesterday is history, Tomorrow is a mystery

灜

多詩絲打

這既是我的賞賜,亦是我的懲罰

這如果是神給我的試煉，我覺得他太高估我了。

想要夜空

Your only limit is you

絲打你整到第幾個#
我好似skip左

My path is different doesn't mean I'm lost

我想要星空宇宙嘅背景

早知道是這樣
如夢一場

唔該

前幾日發現男朋友比綠帽我帶 分左手

Don't take it away from me, because you don't know what it's mean to me
唔該巴打

花顏誘人醉 人醉夢亦碎

Love sought is good, but given unsought, is better.

唔該絲打 好鍾意呢句

Where I DREAM is where I GO

關關難過關關過
想要古典feel少少嘅字型

啲原圖好靚 樓主可唔可以放啲原圖出嚟
唔該絲打

你又何苦整張wallpaper去提自己呢

風箏會旋轉 飄往藍藍天

唔該絲打 我超級喜愛句歌詞 係我失戀嗰陣聽到 希望你會幫我整

I met the woman of my dream , wanted to give her everything

是無力 但有心
暗來 明往

謝樓主

唔該哂

Another Day of Sun
唔該絲打

The sun will rise and we will try again

希望你得閒整，多謝你先

千里之行，
始於足下。

平靜下來才細味到一刻的永久
唔該Ching

如懷念也是有它限期

唔該樓主

人生若只如初見， 何事秋風悲畫扇

Btw如果短d靚d可以靜係要前一句，thz

1. 時間唔等人
2. 因為堅持所以見到希望

唔該

Focus inspire succeed

The one who truly loves you care not about how high you can fly, but if you're tired from all the flying.

本人從來不會胡鬧 只想永遠被你依靠

回憶

勁靚! 正皮是給樓主

更快更高更強
唔該清！

高汁 皮已正

「此生到盡頭 你是誰曾怎麼活」

While there is life , there is hope

Thanks!

1)為何為情迷途是我,為何為情受罪太多
2)遇上你那一秒開始，成為我這一世故事💕

感激巴打/絲打
由於急要 tg: Awholenewworld

欲辯忘言 忘言欲辯 麻煩了

Is pain
But not last long
Thx

A bit of madness is key

天命難違

天道酬勤 唔該絲打
Tg:rbbbbbbbbb

蜻蜓小姐
精靈點水

巴打呢張可唔可以改字做
you know my name ,not my story

The way we were
Thanks

The best is yet to come
啲字撩撩地 係圖中下位置 謝

We work hard to make it look easy
可唔可以用風景圖

深淺色都想要

Fuck the Rules

想回到那一天 至少讓我再次看你一眼
唔該樓主

I Hate Practice

唔該巴打

strong post leave name

手可摘星辰

Never let fear decide your future.
唔該樓主

絲打請幫忙

Life is what you make of it.

thx 巴打

飲過苦澀經已醇化 經過宿醉醒過來嗎

Background最好同清酒有關

想要張
「世界對我太可惡
我愛你卻極頑固」

無言感激

Keep Clam Down And Stay Humble

I can do all things

樓主上個post 無理到我
想要
1. moonsun
2. Even the moonlight is warm
唔想要卡通風既圖，想要比較大自然d既圖
希望樓主今次睇到我
正皮

I just need to get it off my chest
Yeah,more than you know
唔該樓主

欲戴王冠，必承其重

唔該曬

自推希望樓主睇到

I'm not happy, but I'm not unhappy about it.

Make Your Own Luck

想型同classic啲

The price of freedom is high

Someone will always be prettier. Someone will always be smarter. Someone will always be younger. But they will never be you❤️

唔該樓主

訓教啦 好夜啦

thank you巴打

@Chrischan117

我怎會有可能不會愛上你

唔該抑鬱啲

「有時」
想個字高啲

好多都好靚，樓主我可唔可以download 黎做wallpaper

頭破血流又如何 至少我爭取過 總比後悔好得多

感謝樓主

人不要臉，天下無敵

小弟感激不盡

我要：
力拔山兮氣蓋世

你係咪傻架 不過我鍾意

Sea打返嚟喇 仲有無通頂啊
Btw 我想要
"You can count on me like 1 2 3
I'll be there"
唔該曬

Sleep is for the weak

I know nothing with any certainty, but the sight of the stars makes me dream.

Happy mind
Happy life

我只有，由渴望所支撐的身軀

3幅

CLARITY

ReMeDY

IF I FALL GET KNOCKED DOWN PICK MYSELF UP OFF THE GROUND

Thx brother

還剩低幾多心跳
還在數趕不及了

對唔住我太蠢

copy埋啲字比我吖
我唔想打字

可以呀 任揀啦

我進度又好慢了
post好似仲整緊第3頁
大家有留tg既我就應該差唔多揾晒+整晒
耐心等下啦

Winter is coming

好靚好有心機

我都想整一張
「童話書從成長中 難免要學會失望」

謝樓主

第二張個太空人

好靚呀 多謝

超中意依句

coldplay

jeng

願你相信 捱過明天的試煉 會在背後發現天際聚滿飛燕
唔該樓主

tg:

問君能有幾多愁 恰似一江春水向東流
thank u

可唔可以要小王子淨圖!!!

持之以恆

就上面4隻字 thank you

巴打我留一留我tg:

Don't forget

樓主
可唔可以整Re:Zero既wallpaper
但感覺唔想太毒，反而有啲咁樣
字既話可有可無！ 如果真係加既話就寫ゼロから

樓主仲有冇呢啲wallpaper，想要

邊啲？

正

樓主可唔可以張啲字轉做 "You know my name, not my story
要番呢隻字體同張圖

My Way 麻煩巴打

推一推先 唔該曬

巴打唔該整個「老鼠都怕大貓 吱吱吱」

要𡃁嘅唔該你

得之，我幸
失之，我命
Thx

我想要張Time is love killer 既wallpaper
唔該樓主

樓主 可唔可以幫我整張

如果給愛情一個限期
我會希望它是無了期

謝

tg:

絲打先啱 唔該晒

Push

咪係 諗咗好耐
不過你當初打錯俾佢先

Skyline

想問下樓主啲圖喺邊搵？好靚
小王子嗰啲可唔可以俾原圖我？

Be the change you want to see in the world

thank you

欲帶王冠 必承其重
分兩行個feel想係 即使全世界不認同我 我只會做自己想做的事 唔該唔該

All work no play makes jack a dull boy

勿心存惡念

唔該樓主

樓主可唔可以幫我整個鼓勵嘅wallpaper呀

Sloth is a crime
唔該樓主

Btw我想要啲有關飛機嘅background

其實google大把

Born to travel.

何以孤身望明月

唔該哂

I want something just like this

感謝樓主

留名我都想要

整得好靚呀，多謝

事不過三

唔該巴打

樓主好似miss左小弟......

You're a real life fantasy.

感激

漆黑中找回最閃亮的自己

The only easy day was yesterday

今日佢愛理不理
他日佢高攀不起

字體靚為主 唔該巴打 希望抽中

No hesitation
Do something

去溫書啦柒頭仲望

其實樓主邊到揾圖，仲有而家去到第幾個

用你的微笑改變世界，但別讓世界改變了你的微笑

唔該巴打

我想要班人對住佢打飛機

Dont forget 2011 to 2014.

Thx巴打

1.土地歸於人民
2.勿忘初衷
想整兩句 thank u 樓主

樓主可唔可以比幾張小王子底圖我 小王子同狐狸個張好正 一開始個張都好正 仲有無其他？

尤其明知水瓶座最愛 是流淚
唔該樓主

夠唔夠

You got a fetish of my love
唔該樓主

樓主可唔可以整張happy birthday嘅圖俾我
簡簡單單嘅背景同埋有happy birthday兩個字就夠

就讓我收拾殘局 就像雷電般轟動
唔該樓主

可唔可以整個貓貓版

原本唔係我打架
只係路過見到 想改番岩啲字咋嘛
樓主幫我改左先呀唔該

發覺這世界永遠太曬心機
因此花一天思索一切道理

唔該樓主

唔該曬呀 絲打 即刻就走去溫書

「我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀」

整整呢段, 唔該

樓主係咪skip咗

"Why do we fall sir? So that we can learn to pick ourselves up."

唔該樓主

"DON'T LOOK BACK IN ANGER"
唔該樓主

thanks a lot

整咗喇 碌上啲睇睇

唔好俾人睇死
唔該

就算世界無童話 放下包袱完成它

發誓要與天比高

YOU ARE YOUR ONLY LIMIT

兩句thx

就算再不堪 敗仗 也不能投降

想知巴打啲字型點搵

Hey Man, I am an Engineer!

😛想要型d, 多謝🙇🏻🙇🏻

只許成功，不許失敗。

background 想要有d 粉紅色。thanks

Remember only GOD can judge us

The future belongs to those who believe in the beauty of their dreams.
麻煩晒

巴打可唔可以加
DON'T JUDGE ME. I WAS BORN TO BE AWESOME NOT PERFECT.
感謝巴打

想知樓主喺邊搵圖 同埋用咩app整?
已正皮

想要呢張原圖

好靚
Btw到我未

想要
1：歸去，也無風雨也無晴
2：彼岸花

主題你覺得睇落有咩feel就得
Thank you

當人太多就是樓蟻
人少就好易做皇帝

發揮你無限創意 想像力啦樓主

人必自侮而人侮之

Thx

係咪留tg會大機會啲收到

No More Half Measures

可唔可以整張
stay motivated n study hard 或者
堅持溫書既wallpaper thanks

推

大智若愚

將勤補拙

唔該樓主

樓主
可唔可以講下用咩程式整
想自己試下

係呀因為我驚爆post都未整晒
留左tg就點都會整比你

物極必反

整得霸氣啲
唔該樓主

圈住嗰啲
上面問過嗰啲唔逐一覆喇 就係依幾個apps
btw唔好研究我其他apps

我愛樓主.jpg

絲打，見你啲英文草寫字好靚，想講問下係有font定點？
因為我而家搞緊自己結婚啲野，deco公司draft出黎嘅字體唔太啱心水，所以想了解下

Tg係:

希望唔好又唔理我啦樓主

你兩句野我完全link唔到用咩bg好
sorry

1. 人永遠贏唔到時間

2.不是時間的長短 而是深刻與否

麻煩絲打，想整以下呢句英文

Rule No. 1: Never Lose Money. Rule No. 2: Never Forget Rule No. 1.

唔知你個濛係咩意思所以

You begin to liquidate a people by taking away its memory.

樓主整啲圖好靚！我好鍾意

請問可唔可以幫我整一個呀？

「正因為被需要，我才在」

顏色 字體 圖案 隨樓主發揮啦 因為怕爆post
所以留低tg:

Tg :
希望整到我呢個喇

寧可站著死去 也不跪著苟活

唔該巴打

]
加返telegram 絲打整得好靚真心想要

inhale exhale

過三爆四
唔準Third Hon Grad

多謝巴打

無法逃避的 是自我 無法挽回的 是過去
唔該巴打

一定要上返去！
唔該巴打

Never be the same
唔該巴打

我個名
多謝巴打

温書啦 仲睇手機

樓主整到幾多樓

左邊的屁股像右邊的屁股，
左邊的風景卻不像右邊的風景。

又冇我份

駁盡無悔 過三爆四
皮已正，樓主有心

其實poohpooh同小豬係一對
sor for亂入

人生長恨水長東

搏盡無悔 過三爆四
Thx Ching

有勞巴打啦

藥力漸過先知道我每日捱一刀
thank you 巴打

樓主你係咪up錯bam圖

迷茫的時候，要選擇難走的那條路
唔該樓主

Love is just a game
And I always win

唔該曬

The only way in is out
想要有圖/background 而唔係淨係得字

正常中文啦
英咩文啫

Tg:peter1023
天道酬勤

有無得唔要啲字 想要第一張淨係圖

Nothing is easy

係咪miss左啦又

我想要我個名啊樓主

約逝

感激巴打

唔識解你啲字亂整希望你收貨啦

sorry加返了

無眠

麻煩巴打

遇上你，是我最大的福氣

可唔可以幫幫忙

Care who cares you

謝謝樓主

咦 點解會咁架
明明我手機冇嗰張㘣
wtf

點解會咁架
求救手機中毒 一定係

生活淡淡 似是流水
全因為你 變出千般美

疾如風、徐如林、侵掠如火、不動如山

下 點解嘅 但應該無bam

超恐怖睇到都嚇一嚇以為比人騎劫

The Best Is Yet To Come

辛苦了

樓主skip左我

唔該

或者Excelsior

暫時整到第5頁
中間skip左好多sorry呀真係好想要就留tg啦
睇清楚整到你未 因為有啲係未整到而唔係skip左架
上面又唔知搞咩黎竟然污染左個post
好傷心瞓先早抖

如果唔想留tg可以主動tg我呀 username上個post有 可以揾返 傾計係無任歡迎添

呢兩年，我係垃圾ive仔。兩年後，我要做大學生。

唔該巴打

禁錯emoji

兩張我都鍾意,紙醉金迷個張整得好好
多謝你

If you can dream it, you can do it
Thanks a lot!!!!

沒有 找到出口 出去也好
終點一世也未到

感激巴打

Last stardust

好靚，唔該哂巴打

Oh baby you should go and fuck yourself

你的離開 喊得太快
我的依賴 還在耍賴

同埋

我再沒勇氣講舊時
沒有勇氣相愛另一次

tg :
希望可以幫小弟整啦

If you can't beat them,join them

混亂是階梯

兩句得唔得
堅持 信念
兩隻字點排冇所謂 想要特別少少型少少既feel
同埋
以最強的鬥志 就算要去哪裡我都可以
想要熱血既feel

What should you be doing right now?
警剔性強戰嘅 唔該巴打

一生之中誰沒痛苦得失少不免

唔該晒巴打

我以為你放j圖炸

不要放棄

Baby, I just need one good one to stay.
呢句對我人生真係好重要 求巴打

你是你本身的傳奇

Constant progress
感激巴打

柯基屎忽

I am a Good Boy

Your lies are bullets
Your mouth's a gun

For you I bleed myself dry

Your voice is my favourite sound.

求background 最好係深色既 盡量唔好白色啦

Thanks.

雖然知道機會是零
可以做的事情都做了
再後悔也無憾

唔該巴打

你要努力成為你想成為的人
唔該

Don't live a year 75 times and call it a life.

I sit by myself

唔該樓主

是日不打丁

希望有明天
凡事無絶對

樓主第五頁漏左我
可唔可以整成「因為你，我不會放棄」？
啱啱發生左啲事 希望樓主抽到

睡公主到百歲亦要夢醒

唔該樓主

櫻花散落
可否多一秒停延

Making mistakes is part of our life

我的離開也是愛

thank you 巴打

幸福又晴朗的天氣

Now that you're gone will my orbit unwind?

Step out into the dawn
You pray ’til, you pray ’til the lights come on

呢三句 第四句係我愛樓豬

曾經滄海難為水
除却巫山不是雲

感激萬分 如果得頭一句效果更佳都可以得一句

Stop stopping

tg: toxicbitbucket

見就黎爆post,都係留返個tg
本身係第7頁

I want something just like this 星空底 唔該曬巴打

pm

想整

想搵你幫手整張 you and i 呀
感激感激

幫整
#Blessed

即使弄髒雙手 也請你繼續愛著我

Stay hungry , stay foolish 唔該樓主

跪求

感謝樓主
以為你俾張bam圖我做wallpaper

分手做得好呀 揾過個啦
唔好比佢影響到自己

依張都唔好j 係都唔係放依張

摘一朵玫瑰給你，不問結果，但求手中餘香四散。 麻煩ching

絲打到我未

如可依靠，誰願意孤獨

Never stop dreaming
唔該

BE A MAN !

重新留番tg
願這世間如童話
抱着想象實現他
thx樓豬

I'm not looking for somebody with some superhuman gifts.

貪一刻溫暖 差點毀了我一生
貪一刻歡快 得到想我死的一吻

懷着樂觀總有轉機

唔該曬

我要將你拯救 逃離人類荒謬

thx樓豬

賢由心生

樓主唔好miss左我

其實第5頁整得一個
dun be sad btw

Young and unafraid

好緊張，我係page 6

Love & Peace

沖勁

There’s a light that you give me when I’m in shadow

勿忘初衷

唔洗緊張即有

yahaa, thxx

我都揀唔啱最好好似係依個了

樓主拜託你

This world scares me.

日出東海落西山，愁也一人喜也一

唔該巴打

Back To December
Thanks a lot

樓主你第五頁skip左我
「and now I'm falling so promise that you'll catch me」
唔該巴打

屌你老母臭閪

不經一番寒徹骨 焉得梅花撲鼻香

感激

巴打整得好好

Time flies

唔該樓主

瘋狂偷圖
sorry ar咁多位，偷左你地圖

被世界遺棄不可怕，喜歡你有時還可怕

We salute the rank,not the man

已經好靚
我想睇第一句可唔可以用一把刀有血插入心
第二句可以睇下溫度計同藥
對唔住好多要求

人不能飛 於是努力走
Thanks

sorry呀 我揾唔到你講嗰啲bg

If you want to shine like sun , first you have to burn like it

唔該樓主

命運符號

感謝樓主

樓主真心勁
不過應該都無我份

整兩張得唔得
第一張 I don't know what to say bitch
第二張 swag (想hip hop feel)

Sea打記唔記得我架 每次都太遲整唔到 都係遲啲tg搵你先

我一定考到消防

想要D人同背景 多謝

如果有天我們能再見
鐘意星空 同埋d字可愛少少
唔該樓主

已經再相見 但冇可能一齊了

你係咪想入U？

唔該

Lie life

原來我甚麼都不是

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

就怕妳終究沒發現 我還在妳身邊
多謝樓主

梗係記得你都係tg我啦 未到你住

1001

比樓主skip咗

自膠 原來好後

比樓主skip 左
希望樓主揀我啦

夢想再遠
也只是一段距離

想有種日本浮世繪嘅風格
同想色彩豐富d

逃避可恥但很有用
唔該樓主

少壯不努力 老大起雙飛

加油呀